漫畫人係未收咗皮

今日開始睇唔到係未Del得

我都load 唔到

我開到load到睇到

海外表示無問題